［有圖］後面條女叫咩名？

撚知咩屌問問問

$6/30 mins

禁左落條link 未load完醒起中伏
無事

睇字就知啦屌

求教 點解唔係princessjoyce

唔該巴打

未訓醒?

個樣

好似未訓醒，對眼out focus左咁

我要前面

夠膽徒手捉